送比你嘅禮物 (1st anniversary)

倒數仲有一個月就拍拖一年
靈機一觸想用呢個post做禮物
每晚都紀錄少少想話佢知嘅嘢。
知道你係連登毒L所以呢個post你有機會睇倒 睇倒都唔好踢爆我thanks!
同你一齊之前 其實我係處於拍唔倒拖狀態，有人approach 我會去應約 但某程度上都feel倒嗰個人唔係想拍拖我先會敢去所謂發展(in other words, 唔會認真發展) 因為對愛情冇信心 知道player 唔會比我hurt倒先去食下飯 某程度上算唔算做左個player 呢
之後遇到你 講真冇諗過會發展 因為都feel 倒你冇比我吸引到
但之後慢慢傾計覺得真係好啱傾好搞笑 你完全明我嘅gag 即使你冇笑 好似第一次有人咁啱key 但又覺得好特別 因為對你冇嗰種好緊張心跳好快嘅感覺 只係好舒服好想同你繼續傾計 之後你送蛋糕比我食 我就諗你會唔會中意我 我唔知點解好想你係中意我 好怕你只係當我朋友 但我好相信你唔係player 奇怪嘅係，我知你唔係player都想繼續發展，好似可以放心試多次拍拖咁。
H先生比左好大嘅傷口我，令我覺得冇人會中意我到想同我一齊，想對我負責任。
O2都令我覺得男人淨係想要性，所以先扮中意一個女仔。
你好神奇咁，將我幾年嘅傷口暫時止血，即使係未好番，有時又會揭番開少少好痛。但係你每次都令我覺得你真係好中意我，想我開心。多謝你。我覺得好好彩有你
希望你都覺得好好彩有我
聽晚繼續~

Sweet
有你一半我都可以幸福美滿

Ching 祝你幸福

可以搵到個止住你傷口既人真係好好
要幸福

多謝你 祝你都幸福
好人一生平安

浩南...

好啦今日day2~ 17/2/2019
今日你同我講開結婚問題~話會娶我但之後整喊我，話我未至於好賢良淑德。問左好耐都唔肯話我知我爭咩
又話唔係因為唔多做家務同水電費嗰d事
最後先講係因為有時我情緒化，好容易災難化咁睇一件好細嘅事，令到你都好唔開心
其實我知衰，我想賴有時因為過去嘅事冇安全感，好快覺得你唔會中意我/質疑你對我嘅中意，其實好多時你都冇做錯到，係我真係好難信有人咁中意我。 另外就係一齊呢年無論香港定自己屋企都有唔開心嘅事發生，可能個情緒就係會發左去最close同最包容我嘅人入面。
但以上總總原因都唔足夠去做令你唔開心嘅藉口
我之後問你肯唔肯等我改，可能要d時間，你話肯，仲錫番我，多謝你
我記得你仲叫我唔好諗到結婚d野咁童話化，我可能係蠢d不過你放心啦我冇當自己係公主架。我最大憧憬都只係想你每日放工都會想番嚟屋企見倒我，可能生活有喜有憂有上有落，但你永遠都想同我一齊面對咁。可能你覺得呢樣都幾童話化 不過我真心架唉
打下打下又咁多添
其實唔多

Day 3 18/2/2020
你送猶豫去我門口但我地冇見面，吖我地有whatsapp live 一陣講8卦野
Um 咁我就講下其實琴晚你話我呀爸呀媽唔會中意你嗰單嘢啦
我覺得有時你會認為你襯我唔起，未至於咁嚴重嘅，可能你覺得我有好多選擇咁。再加上我媽子成日話我可以揀嗰個再好d嘅咁。唉我聽倒都唔開心
其實話曬你都讀XX啦，我知你謙虛但有時都可以比d信心自己，唔知點解但我信你會有自己嘅成就。我好欣賞你會自己去睇書問professor 野，覺得你好乖而且有思考嘅能力，唔知你知唔知咁樣好難得
而且我覺得我地讀嘅科咁似先有話題傾架嘛
講到呢度你應該會話 呸 我垃圾嚟
咁抬高唔倒你就貶下我自己囉 講真我肥底啦又唔識化妝啦，性格又其實外人面前扮到成日好high但你識我耐d就知我咩都喊一餐，搞到你唔知點算咁啦 又好八婆容易以貌取人，又幾固執幾蠢咁。係好在唔樣衰嗰陣都幾cute咁囉。
認真講就係其實我都冇乜自信，覺得同倒你一齊好好彩，你又何嘗唔係好多選擇呢，第時你出嚟做嘢，你個人咁搞笑，一定好多人中意架囉，成日話自己冇market!! 同埋我都唔中意自己，所以我都唔知你中意我d咩。
最後發現其實我地兩個各自都覺得自己某程度上高攀緊對方，我都唔知咁樣好唔好啦，好嘅位係時刻鞭策住自己對對方夠唔夠好，但同時都會比左少少壓力自己覺得對方有條件搵過第二個。我唔知係咪都多其他情侶係咁
我希望我地大家都比多d自信自己啦
例如練習下講呢句: 哼你唔同我一齊仲同邊個吖？！你講吖！全宇宙都知我最錫你架啦！
(我認係我私心想聽倒呢句，sor)

Day4嚕 19/2/2020
死啦我第4日已經懷疑你究竟中唔中意呢份禮物，定會笑9我個post冇人理
唉今日全日都冇見過你
你番左學校幫手，我就喺屋企睇下同你去個cheap嘅東歐trip
其實同你講訓教 然後嚟左呢度開post 都好似講大話咁
連登開post嘅第一次就比左你了

Day 5 20/2/2020
我地今日一齊去大帽山呀
好開心呀一齊去玩
比你發現我 八婆 觀察力強，連d巴士乘客同幫我地影相嘅行山友嘅關係我都知
好似嚇親你
但你好appreciate 我截倒的士成功泥猛的
仲有就係你幫我攞袋同攬住我落山好sweet仲有錫錫
去到舊石度成班退休人士叫我地影咀咀相，尷...
行完山就去donki各自買野食回家
好充實
中意一齊

Day 6 21/2/2020
哎喲今日冇見嗚嗚
我去做facial 你一路留屋企

今日醒起其實可以講下我一路都唔係幾夠膽講嘅擔心
我覺得你呀媽比左好大陰影你，令到你好驚比人管比人問。
所以我會好小心，問d咩都諗下有冇令你覺得比人管住，有時連你做緊乜/去左邊都唔敢問。
但你知啦我可能因為中意你所以有佔有慾，所以成日個心都會幾矛盾。搞到會有壓力，覺得你好易因為我問多左野唔中意我咁。
咁所以，希望你盡量唔好將我同你呀媽比較啦 我真係好中意你架 咁當然我唔可以因為中意你就任意做d過份限制你嘅事，但希望你包容多d，唔好咁易扣我分
咁有d咩我做左令你覺得唔舒服都同我講啦，我可以改
最緊要你同我一齊好開心
U happy, me very happy

Day7 22/2/2020
今日我同fd子行完山就同你食晚餐交收同食甜品
唔知點解覺得今晚好有嗰種老夫老妻嘅感覺，即係普通食餐飯，冇乜特別野要做，周邊行咁。 好正呀 你又比我攬攬 真係好幸福 救命 我會唔會比呢條愛河浸死
係太誇嘅sor
夜晚臨瞓又live左陣 聽朝又約左食早餐啦 你仲話掛住我添呀
我已經比你完全征服左
Omg
我都好掛住你 想快d又有得攬攬
Pleaseeeeeeee

Day8啦 23/2/2020
今日你病左冇嚟到一齊早餐
你食完藥全日訓冇乜傾計
好掛住你
聽日約多次單車搵me
一定要嚟呀

Day9 24/2/2020
Finally breakfast with u lahhhhh
明明一日冇見已經比你話我拖你拖到想mung 你隻手落嚟咁
番到屋企直播做運動然後long d 訓晏教
吖順帶一題今日開始左減肥活動！
希望我快d瘦d靚d啦 咁你就更加走唔甩嚕
最後想講我地番到我屋企樓下，之後踩單車走嗰下有電影feel
好似你努力踩單車踩左兩個鐘就係想見我一面咁，笑死人咩~事實係兩個字就番到屋企
有冇發覺我好中意用連燈d 公仔

Day10 25/2/2020
你繼續病 要去睇醫生
聽講你老豆有三日假
應該之後都冇得見嚕
好唔開心添
快d好番啦
好掛住你
真係好掛住
想要攬攬

Day11 26/2/2020
今晚唔開心添
可能因為覺得太耐冇見？
我都唔知呀
好似好遠咁
聽日約我食tea開心番吧

2308 update: 食lunch 呀yeahhh 可以見耐d☺️☺️☺️

Day12: 27/2/2020
好開心
今日lunch 尖沙咀食dm，之後一齊去買底底，之後陪你睇醫生，之後你話想同我周圍行多陣 之後就去黃埔行一陣奇天，之後先番屋企
正正正，夜晚臨瞓你話love me ah
好yeahh 我都粒腰呀

最近你母親放假，你多左抱怨佢煩。其實都想同你分擔下
可能有時我唔會明點解你咁驚比佢屌
甚至乎覺得你因為驚佢所以會犧牲左同我嘅野
例如驚比佢屌你成日出街就少左同我出街咁
可能我會唔gur 一陣，但我都會企番喺你嗰邊諗，佢d屌真係好難頂咁
所以我希望我之後都做倒聽你呻，錫番你嘅人啦
問你死未

Day13: 28/2/2020
今日冇見到呀 你仲食緊藥咪比你放下假囉~
不過你約左我聽晚食野了
係約會呀
聽日唔知你識唔識得一見面就話我瘦左呢~
快d聽晚啦

Day 14 29/2/2020
今晚約左你食飯 大家都著靚靚 你著恤3
去左kerry 食之後行家興
你話你好開心因為唔只贏其他人一個馬鼻
我心諗下你而家先知！
我揀同你一齊緊係因為你好好啦
唉
好彩你話今晚好開心
我都係
我覺得keep 住越嚟越中意你
點算
大鑊

我今日話就算第時分開左都要一齊番 你好快答好呀
好開心呀
好呀好呀

Day 15 1/3/2020
今日冇見呀 你煮左生薑燒比媽媽 我就同我呀媽去太子行街
夜晚遙距一齊睇左陣Interstella
呀媽今日讚我隻腳好睇左
希望聽日你留意倒
聽日去你屋企玩yeahhhh
仲準備去你屋企keep fit
你今日係咁話missy 我好開心
仲叫我聽日早啲嚟呀
我都missy

Day16 2/3/2020
今日去左你度訓教炒烏冬同做運動
好開心 跟住學完結他又搵番你dinner 之後去做facial

好完美嘅一日
你仲話我偷左你嗰件tee 嚟做運動，夜晚唔記得洗好香
真係得你會咁覺得...
聽日你老豆放假冇得見...
期待你雙親去旅行
補充一句好中意你煮野我吃
好幸福

Day17 3/3/2020
今日本來放假大師
可惜你3點幾話要買壽司比準備出遠門嘅老豆母~
我就知道有機會了
9秒9嚟到同你一齊行街街買餸
其實我都唔知點解咁中意同你一齊買餸
中意周圍一齊去
好好彩
我地住咁近
都好好彩你都中意成日見倒我

Day18 4/3/2020
今晚同你食觀塘日本野
好開心番屋企搭地鐵嗰陣你攬到我好實
由深水埗到我屋企個站
好舒服中意比你攬到實
中意痴住你
有時候覺得呢d幸福好唔真實
其實我應該到而家都唔敢講以後都一齊嗰d
我覺得要好多運氣先可以白頭到老咁
不過就算之後你冇左我
都希望你記得你幾錫我啦
同埋我都好錫你
我愛你

咦~~